電腦椅有無推介（3)

唔小心搶咗1001
如果得一千蚊筆直係咪寧願儲多d 買牛肺/enjoy?
有性趣係呢個筆直到買張西昊淘返屋企
(乜鳩都唔識）

講講我自己少少經驗
之前一路都想買過張屋企電腦椅
但係唔識野行過好多連鎖傢俬鋪
好似都係得實惠叫多d選擇
試完之後感覺成間係得牛肺同zenox張電腦椅好坐

之後追返舊post見有人推介去清風街買二手
今日都買咗張Knoll既life
老闆標價1380

費事quote 樓上巴打之後點運返屋企？

我自己揸車

如果唔係無得拆要call車

張凳新唔新淨？

始終二手野張張椅個condition都唔一樣
我見佢display出嚟有d都幾新淨

我買嗰張d pan同arm rest都幾新淨
係d轆就有明顯使用過既花痕

睇你自己接受程度有幾多

諗住跟團購買呢張西昊 千一蚊送到落樓下 自己拎返屋企裝
唔知各位覺得點

而家taobao 貨都敢賣成千 一千蚊上萬象行睇下，多款又有得慢慢試

herman miller sayl 抵唔抵？大約$4000 budget

牛肺依家實惠賣1100炸喎
我都猶疑緊買牛肺定比到二千蚊買張vision/enjoy/starone好...

抵呀 我做野成日落financial printer
其中一間就係用sayl 好舒服好正

yes
坐左7年

用緊張Herman Miller Aeron. 用用下發覺太大張. 有冇d 細d 人體工學椅選擇？

牛肺咩樣

巴打邊間printer有sayl咁正

landmark 最近收購左人個間

有冇人知銀行嗰款櫈邊度買到同幾錢到？？

P.S. 唔要網購

embody

1160蚊 西昊m57 已經幾好坐

IFCO有

巴打邊度買?

同問 有冇用後感?
見到HKEPC果邊成日開團團購

咪就係呢輪HKEPC團購買
好坐過我本身淘返嚟張眷戀凳N倍

牛肺櫈易唔易裝？

大埔沙田果邊有冇電腦椅睇/試坐

IFCO 額外88折

無選錯，清風街二手好ok
我早兩年有推post, 到依家坐左兩年都張椅狀態好好

淘寶啦

好似2月7號完?

延長到17號

有無人要embody 有就tg:embodysell

借問聲$2000左右既話
ENJOY (普通版)同STARONE - M呢兩隻係咪都ok?

不包括ergohuman精英版

想係呢間買ergohuman， 有無伏？
邊隻網面會襟用d?
thanks

點睇日本城$999電競椅 有無巴打用

凡係電競椅都係濕鳩貨

有無人用PewDiePie張clutch?

買完係咪要gogovan送貨？呢張我都試左幾好坐

電競椅...

點睇posh張express 2?

唔好意思新黎追唔到咁多post,想問下清風街咩位置？遲下搬屋想買張舒服嘅電腦椅，除左上面果款仲有無邊款二手推介？

我買嗰間叫有利行
不過附近好似都有其他幾間買二手椅
如果有時間咪直接去試下坐睇下邊張啱自己因為始終二手收返嚟佢未必所有型號都有現貨

得閒去睇睇先，唔該巴打

個fd送左張Herman Millar aeron比我，睇番張櫈既label成1999年生產不過望落好新淨，幾好正，上網買番個頂住條腰果part零件裝番就very good

有冇巴打坐緊依張

係唔係大部分櫈闊、深都過60cm，同式座直徑有66cm?

有冇啲櫈係好坐，但闊、深同底座直徑係50左右

錯過左入二手steelcase leap V2最好時機了
唔知Posh幾時再做特價

想問ergohuman standard同plus elite有咩分別，價錢差1200

牛肺？

早兩日先爛左電腦櫈，急用去實惠買，睇啱既無貨要訂，最後1699 買左有頭枕藍色AGIO 人體工學高背扶手轉椅。
成20kg 自己一條友抽住行3條街返屋企

實惠D椅唔知點解永遠感覺好弱雞
不過無返咁上下budget好難搵張好野

原本想買普通嗰啲，但全部無貨。

追哂post, 好多巴打都入左embody
真係咁正？ 試坐左覺得腰眼位好似差左少少咁

Cassina Cab 413 舒服好多

利申： Embody封緊塵

有印象你一次買左幾張embody
因為我坐得比較耐, 呢種要自己挺起個背既, 坐成日應該會好攰

我有3張 賣左兩張比巴打
諗緊想賣埋個張 Cab其實腰位托得好過Embody.
我成日坐成日打機

我覺得Embody要坐正跟佢個種坐姿先會坐得舒服
不過我鐘意‘橋’下腳， 單腳坐 Cab岩我多d
無最舒服既, 只有最岩你自己既

如果真係賣我有意
如果要入全新轉埋隻布差唔多萬五, 唔太買得落手
其實你應該買aeron, 佢下腰位保護得好過embody

我之前都好鍾意蹺腳坐, 坐坐下條腰同膝頭就出事了

可以傾下

好

有機會去跑馬地Cassina個代理度坐下

steelcase gesture果個頭枕好正, 唔知全係到埃實條頸椎會唔會無咁攰
條頸依家好似仲大問題過條腰
好想知有邊張椅可以坐成日都唔會腰酸背痛頸唔舒服

行過間無貨無得試

推

各位巴打覺得夜冷二手New Aeron 比人剪左出廠tag 冇左保買唔買得過

試坐左各功能都冇問題

大概一手4.5折至半價

半價都5k wo

5折不如買有保2手
除非你比較瘦
如果大份少少張網用耐左其實係會爛
不過新款都係出左幾年都抵玩

遲D DIY埋個頭枕就fit哂
買個乳膠枕加上去

邊度有3k new aeron 咁抵

我正常體重 佢張野都新淨 係冇保而且我會成日坐

我都係2000 budget左右
哩3張邊張好d? 都係IFCO買?

一代成日有呢個價

一代我見2000尾都有 但都係冇保冇左廠個tag 值唔值得比多一千買二代

咁緊係老撚都上二代la

同埋你講緊果隻二代係咪蝶式背靠果款
最新果款係直條形

前日去posh睇完embody aeron 同sayl
覺得3張入面 aeron最唔舒服
最後坐咗個幾鐘 買咗embody

embody真係好正

不過你覺得aeron點唔掂法
我都有考慮過佢

aeron 坐落去嗰種透氣度係世界第一
但佢對腰個support你挨落去剩係feel到下背舒服 上背就空嘅
同埋挨落去會感覺到個椅框

反而sayl 坐落去包晒成個背幾正 本身諗住呢張應該好唔掂

sorry 1999

二袋個背係咁 仲有再新咩？

係呢隻了, 3000幾咁平? 抵屌

好淘寶啦 屌佢老味 係香港成二千幾蚊
我買都係800幾蚊人仔 仲要多功能

呢隻暫時見最平4900 冇保養
但同一字背打橫第一代好似差別不大 夜冷舖全部都冇左出廠個tag 冇保

對比embody aeron坐上去上背個feel真係唔太實在
如果坐岩自己個size直頭肩位係空左
如果腳夠長坐大一個size上背會好少少, 而且涼浸浸個感覺好正
sayl我反而覺得一般, 背靠上去個感覺怪怪地
反而係mirra 2我覺得都ok
不過最正都係embody, 如果你識較的話, 基本上可以話係完美
我開頭坐都覺得aeron個下背支撐好過佢
後尾睇amazon d評論, 先知原來坐呢張野要慢慢較佢後背位去fit岩自己
較好左完勝aeron依家成日坐到唔記得起身
有時腰有D痛, 調較一下, 又完美解決

4900如果係全功能版我覺得可以接受

手柄內外移動係咪已經分到全功能版？
冇保養始終有啲怕

唔知佢係邊到拎貨, 舊款我記得台灣就有分幾種
有d公司會係國外訂, 因為平香港好多
建議你搵日放假去門市果到坐一日, 認清D制位+試哂D功能
如果佢賣既係最新款其實出左真係唔算耐
反而係舊款我絕對唔建議
睇過好多評論都話可以坐好多年, 除非你大件+日日坐好耐先會坐鬆

我都唔太知新款佢有無咁多分法
因為我果陣以為香港無新款二手賣無點研究
只係試坐左下

我正常size 咋 冇保養硬係覺得差啲咁 連七日鮮都冇

怕咪買全新

買左張ikea千六蚊

好似除左網面都冇其他問題出現？

升降

升降試左冇事

買邊款，好坐？

硬身 但約貼腰 坐上去條腰個alignment幾好 夠直 唔會成日愈坐就愈sur出去

覺得一字型個隻舒服d

硬身坐耐左應該會攰
成千六買有少少貴
佢有款用硬海棉既應該差唔多價，但我前日去買野見唔到唔知香港有無得賣，youtube有個叫david zhang既做過review

我有腰痛 坐開肺葉痛到仆街 呢張要試耐d先知

佢地好似做過研究過用新款支撐會逼你坐得直少少，分散返個壓力

咁大獲，好少人試肺葉款會痛，我之前有排都試過，不過係坐左一段時間張椅椅背彈力弱既電腦椅之後先咁，後尾整緊返就無野

實惠呢張幾舒服，大家點睇？抵唔抵買？

坐左年幾壞升降+轆好唔順

咁買邊隻好

新，舊有配件買

有隻韓國產差唔多可能耐用少少

新好少人放又有保

無辦法。。之前見過有人放embody但1萬定9000，我諗過買多張new aeron二手換住坐之後search到
其實依家最好坐既椅設計都係分散個壓力，好少會將支撐個腰位果到加高得太緊要，new aeron就係咁

12年保太吸引我先買新

電腦椅同床褥差唔多
一定要試，而且要慢慢試
最舒服果張唔一定最好，但如果張野你可能坐成日都唔會話周身唔舒服
咁呢張就一定係好野，當然講緊你個姿勢要keep到

12年保全新12k喎

透氣料，9折15k

原來你講new aeron全新貴
無計咪邊等做8折邊等睇下有無人放
坐得少其實入張騎馬椅都已經ok

放嘅多數冇保怕中招

話說我都係頸椎已經出事先買咁貴一張椅
好怕鳩坐坐到椎間盤突出，屎尿失禁，諗到就嚇到賴屎
因為我本身坐好耐，坐坐下起身又會打斷思路，無辦法

呢間公司，如果唔係用料咁好，造工咁好
係唔會夠膽做咁多年保養
我自己好多年前買咗舊款 aeron
日日平均最少坐十個鐘
唔止覺得係座得舒服
仲會覺得真係唔會爛咁款
個座網同網背，啲彈力一啲都無減弱
嗰種貼身啱啱好嘅承托力
唔會銀得辛苦，但又唔會唔夠承托
啲轆仲係轆得好暢順無聲
所有零件都係好硬淨
價錢的確係好貴
但個人嚟講
如果長時間咁用，真係值

有冇巴絲屋企有養貓？
買網面怕唔怕會抓爛？
屋企有兩隻，都幾鍾意抓椅背位
好苦惱

以前果d就係，依家有d轉左中國製造好多問題，之前有人買水貨中左獎支氣壓棒生銹升降唔到。 同埋佢賣咁貴應該係包埋售後個價，其他地方唔係佢地做售後平唔少，所以真係有少少撞手神，西昊d椅咁垃圾都有人用好多年無出事。

諗多左，坐返硬身椅

話說有冇巴打知Aeron 個椅背網面有咩分別？見有直紋同鋸齒紋

坐咗成個星期 都未調校到好舒服
可能係門市試櫈時間唔夠長
而家坐得耐 個低背位好似比佢吉住舊骨咁 有無咩調校技巧分享下呀巴打

新版aeron好似係大陸做，Embody就應該只係美國做，唔介意冇保養就係美國買最抵

我開頭坐都覺得成日頂到個骶骨位好唔舒服
佢果個位真係硬, 依家我無夾硬坐到頂死哂, 只係輕輕貼住佢
如果你夾硬坐入去其實坐耐左尾龍骨都會唔舒服
唔知咁樣岩唔岩, 可能要搵日得閒去問下佢地D職員

posh個sales幫我試櫈個陣 明明話我瘦底要將櫈背扭到最直 試個陣都舒服 但係屋企真係用電腦嘅話 15分鐘都開始頂頂地
開始懷疑張embody唔係好啱自己咁

你坐姿係點?Embody係坐姿矯正器，坐得唔正會唔舒服，坐正番就會好坐

你去邊間買咁教你咁得意
唔好整到最直, 如果真係要好直就整弱返個回彈力
自己影企直果陣背脊個曲線對住咁調整個椅背, 再轉後少少=最簡單

依家新果張都好似仲係美國做
舊既先係國產

睇呢段

一直hea咗咁多年 腰痛先去正視坐姿 可能因為咁 唔慣坐直所以覺得唔舒服 不過坐個陣係頂 但坐起身之後真係無腰痛嘅

我去中環個間posh

巴打們依張點睇，貪佢有埋long腳果舊野

呢期清風有咩賣

多左張Embody出黎
有興趣巴打可以TG我.
95新 賣官網半價7000
TG:

有fd前排去左睇有無leapv2
話月尾會有aeron, 好似係舊款
之前佢地d aeron好似賣3000左右
舊款我覺得唔值呢個價
背位承托舊款無新款咁好
背位承托5粒星最高我會咁排
舊(3粒)<leapv2(3粒半)<新(4星)<embody(5星)
如果搵到個靚女賣家舊款都可以可以考慮當然唔好係佢老公/男朋友坐
有機會對我坐過既電腦椅做次整體/細項評分+試坐考慮因素

thanksssss for details
leap v2 仲有? 而家標幾錢

月頭去話無哂, 唔知幾時返貨, 最近不知了

上年年尾V2 1980..但坐左陣都係唔捨得買..1來未FEEL到出色之處..2來連士頭婆都笑笑口話:唔覺有咩特別呀?

而家失業中更加唔捨得買..同埋唔知點搵貨VAN車來新界...
不知如何是好...
利申:用梗張都5年歷史既實惠幾百蚊貨仔椅..中間穿左個直徑5CM圓窿..久唔久爬文都仲未有心水...仲有張椅下低前面螺絲甩哂所以挨後可以好離地咁60度都得..好危險不過同有IT IT 聲

呢個有無人買過??咩評價...

兩千銀筆直有乜推薦

starone-m
但張野不足係佢個回彈力有D弱
條腰如果向後訓腰位支撐唔到
2000中就rioli-m
解決左上面兩個問題, 但腰位支撐力坐直唔夠starone-m好
但呢個價位d椅普遍有個問題就係個網唔太耐用, 坐得耐會軟

坐過張好似樣既, 頂尾龍骨位
但坐出又頂唔到條腰

上年年頭買1380

星期五去坐下先 唔該巴打

夜冷leap v2
貼多1000就夜冷aeron

見你對面放aeron, 唔好坐？

仲想入張返工坐，低調少少
準備換咩？

究竟點好..好似黎黎去去都係得IFCO賣狠哂廣告同夜冷係多人推介...我兩邊(V2,ERGOHUMAN都試坐過都係未FEEL到邊張真正適合自己..應該話前者好似腰係賣點?後者就平均D??我自己就身長所以偏向後者多D但要去到鋼水好D就4000以上覺得OVER BUDGET...最想都係3千以下...

因為我朋友office 有張多左 所以賣一張走 睇手托後面一張有花一張冇花分辨 唔想落床搬埋一齊影

諗多左，最重要係張網同佢個保法，張網彈力無左鋼水再好都無用，v2 ergohuman分別係，1000左右v2 抵，但2000左右已經有其他選擇，ergohuman其實都ok但賣到咁既價保養先得3年就有少少唔掂，budget有限平平地買張先，點都好過木椅，有錢再買好野，去夜冷慢慢試

呢款隻手位好似真皮
仲以為aeron唔好坐

本身諗住出篇心得文，研究左好鬼耐，不過發覺好似大家都買曬了
未買既自己慢慢研究吧轉轉床褥

想睇

邊度對面?放梗幾錢

夜冷更加無保試其他款有推介?

有冇ioo 既用後感

岩岩係實惠試左張牛肺幾舒服但search 完好似好多易壞評語，仲要冇保養，有冇類似既推介

今日試左 幾好坐 但兩塊肺葉好似好易爛咁

個sales 係禁sale 我電競椅，話依張冇保養架，又唔包送貨組裝

張電競椅勁硬

電莖椅＝垃圾
實惠sales一個都唔好信

我自己坐落都唔係咁舒服，想要牛肺多d,但一聽到冇保就淆

牛肺唔好買
行多幾間鋪你就知張野幾垃圾
唔怕屎忽熱咪平平地執張leap，怕就比多少少上左好少少既網椅

清風街之外仲有邊間可以試下既推介？

有無巴打知呢張香港有無得買

除咗淘寶 用集運運落來
仲有無其他方法

西昊
自己去人手拎返來

有冇人試左新出果張cosm chair??感覺如何

唔好意思新嚟睇唔晒啲post

最近我要搬屋，諗住順手買張電腦櫈舒服啲
我想問吓有冇budget 喺1500樓下嘅電腦櫈推介? 淘寶都得（啲咗少少comment啲巴打話西昊唔錯?）

另外唔要電競椅，想要網面有得挨落去嗰啲

thx

1500蚊得實惠牛肺椅可以一戰

上網google過，又真係幾似牛肺

遲啲去實惠試吓坐先

但係唔係網面，會唔會唔透氣同承托力冇咁好?

2手睇下有無人放，平平地1000左右可以一戰既，貴就算啦，我同個fd入左張，佢換左aeron
我都係有冷氣先坐佢，試果陣覺得ok, 坐耐左覺得應該同舊aeron差唔多，網面太屈機，等有折去買aeron

幾時放留比我

應該唔會放了，兩張換住坐

呢張大家點睇？而家用緊果張成日坐到腰痛頸痛，想買張舒服d

腰痛仲買dxracer？
正正經經買張ergonomic啦

宜家坐緊think個張 太軟 唔夠穩 加上腰痛想換過張

但如果換應該上leap定係ikea 托埋頭個張？

最好親身去坐吓
通常推介既都係Embody, Aeron, Leap, Ergohuman (價錢高至低）

夜冷係邊 想試係咪清風街比較多？

年半前貪得意買黎玩,
用料幾好,
係我怕焗怕汗痴笠笠加張坐墊背墊搞到磨到甩色,
但冇磨穿冇磨爛, 表面仲好順滑同完整冇起粒,
係睇落個色淡左.

換上面果張椅前就用下面果張, 用左6年,
都係冇磨穿冇磨爛, 表面仲好順滑同完整冇起粒,
只係用到個色淡左.

而張買唔買得過?
另外除左IKEA 同實胃,有咩地方多櫈試?

電莖椅

Ikea係邊張？

好OK, 買得過,
夏天就要放墊通下風.

電競果D你去腦場望望,
我呢張上網見人話好,
我就屁忽痕跟住買,
都好彩冇伏.

Aeron係唔係冇頸枕?

仆街去到無開網上又寫每日到8點半既屌拿媽夜冷鋪講梗

有冇手足知夜冷鋪紅日開唔開

Enjoy 同 rioli 點揀？入伙椅

enjoy啦

sold out sigh

有喎
大牌子野佢好似好多都寫要訂 但佢地好似係keep住有返現貨

大概千5蚊有無好介紹

有無人起suchprice 買過電腦椅？覺得如何

實惠張牛肺個升降壞左
想買張好既
POSH會唔會做特價

會有summer sale 掛

好想試試embody，但上過去試坐一次，唔夠十幾分鐘就走人，覺得好鬼尷尬如果坐太耐。

留名

同問!想知herman miller 會唔會坐到屎忽痛?本身200磅岩岩好坐普通椅要加軟墊先頂得順唔係既話就1個鐘度就開始痛....如果講舒適度就幾岩我...清風side b做梗36xx

side a原來細張d係女性坐 平成千痴線嫁。。。。另外未見過c唔知係咪比300磅坐

aeron???

剛爬完文、近排有無人去過清風街夜冷鋪搵電腦椅？多唔多ＨＭ或Ｓteelcase 電腦椅可以選擇？大約幾錢左右？Thanks all

啱先行完有利行
冇曬steelcase
有herman miller aeron v1 a $26xx b $36xx
買左haworth zody, 似舒服版aeron

老細話覺得haworth zody舒服過steelcase v2
唔明點解個個一入就搵呢啲椅

anyway最緊要自己試, 覺得舒服先好買
入面有好多款可以試

有無巴打買過 平平地唔知會唔會伏

未見過未聽過幾錢haworth

唔腩係呀...全新上網睇7xx美元應該唔夠herman抽

有冇人鍾意坐依種椅?

唔知叫咩名
下面冇八爪魚腳頂住但又有轆好爽

其實我都覺得佢頂住條腰唔太習慣
zody無咁頂腰, 但我自己覺得網面個感覺最好

價格其實同品質無直接關係的...

herman miller aeron 多唔多現貨可以選? 知唔知道steelcase之後會唔會返貨? Thanks.

門口有2張, 入面都有少少

近期內應該冇

所以話「最緊要自己試, 覺得舒服先好買」
單論價格既話直接買embody/ aeron咪算,
點解要黎討論post睇?

有無人知道邊到會有Steelcase 電腦椅二手賣?

因為唔係長開冷氣，想買張冇咁焗同易清潔既
而家坐緊pricerite 果張一到夏天就坐到臭哂，同埋入哂塵好難清
想問下embody/ steelcase leap 做唔做到以上條件
如果得既就去試

我覺得aeron啱你多啲

thx
我見online 有折，過幾日去埋門市試坐先

5000以內畢直，買herman miller sayl最好？
之前帶人推薦我買 Ergohuman 111
依兩款邊個好d?
利申高180嘅肥仔
好撚後悔買左張電莖椅，坐得好唔舒服

有無link?折左後幾多?唔係好睇得明英文網站

咪herman miller 官網
好似9折都冇，不過成皮野一張，都差唔多減成千

3000筆直求推介

之前水咗買電莖椅 坐到背脊痛

個人成日出汗 想要啲通風好 襟用既電腦椅

好多人中電莖椅伏，到底係咩驅使你地買電莖椅？

又真係幾好j既

lol專用

買網椅加燈條仲好j

push

1500筆值
想問有咩推介?
利申: 會去清風試下
但起碼有個TARGET 搵幾張試下 唔洗盲中中咁

Embody 依家92折買唔買得過，定博佢暑假有多d折扣

買aeron抵玩D

我去試坐過，覺得embody承托埋上身正d,雖然aeron都舒服。
不過依加同暑假差2個月唔知博唔博得過

搭單一問
巴打有冇腰「箭」 推介
sor唔識打個字

有張ergohuman elite 想放
全新$3000

點全新法??做乜放呢?

大學幾層resting area 都係用呢隻，加個轆

坐左幾年 個人覺得佢缺點係未必好似真係office 椅錦cater 返你既身高，所以背脊未必個個舒服

同埋個轆因爲叉出黎，會容易d撞到野

大學真係用herman miller，我都嚇親

全新未拆盒
公司抽中
本身屋企有其他櫈

補圖

邊度取貨先

抽獎中即係無單無保

有單有保呀 5年保
取貨應該要call lalamove架喇
除非你有車

有無人近排有去清風街睇

琴日去清風街見到setu
如果1300蚊deal唔deal得過?

有冇巴打用過steelcase 呢款？ 見香港好似冇賣

仆街了10月係清風街入左張leap v2
宜家壞撚左條氣壓棒
唔知佢地有冇得配

3千中至4千中有冇邊款好坐又襟用

坐開皮櫈 攞到4000蚊想換電腦椅

墊
btw同問推介腰墊

用咗350車返去
結論係條氣壓桿乜事都冇
壞既係較高低個枝手臂
然後因為個張係新版既v2
所以又冇貨又冇零件可以換
雖然都可以拆開個坐墊較高低
但就好麻煩
唯有留低電話以後有件就換

老闆娘都好似好老尷咁
想比我揀張換咗佢
不過始終冇張好似leap v2咁好坐
又冇野想要，唯有係咁先

實惠坐開牛肺個張，2年到爛左背脊

有無好介紹，3k 樓下

Push

去steelcase中環嗰邊冇咩

香港應該有入到Gesture 架喎

想問下Ergohuman plus elite 同Nefil plus 同ioo有咩分別 好似都一鳩樣

Ergohuman Enjoy basic version $2000算唔算抵玩？

係咪中銀

二千幾一手除左enjoy有冇更好選擇?

最後你有冇睇到

有呀呢款100%有，上佢OFFICE 見過

有無人用herman miller 同價位仲有無其他介紹下

日本岡村

實惠

我坐緊..坐左唔係好耐個油壓就壞撚左

經過posh見做緊92折入手embody

用緊EMBODY
完全無投訴

你哋喺清水街夜冷舖有利行嗰啲買完之後有冇保養？有幾長保養期？係唔係攞返去買嘅鋪頭保養？

見到張Sayl 用咗七年，1880值唔值得？功能正常
之前追post見到leap 有幾個唔同價錢？你地唔係同一度買咩？

有利行買咗leap v2 最後兩張 價錢19xx 無之前巴打嘅咁靚仔，不過唔影響使用

畢直5千左右
ERGOHUMAN PLUS o唔ok??
定係去清風街買二手herman miller好??

有冇d 抵玩d o既網椅岩肥仔坐
最好2000 HKD以下
5 ,6 千買真係買唔起
香港有咩地方有得試坐?

ERGOHUMAN坐到屎忽痛,一定要加墊坐
我坐開厚墊可能唔慣

去邊度可以多啲款試坐？

清風街

有冇巴打用緊rioli? 今日送貨又冇試真 而家想挨後lock個角度lock唔到。我照左佢說明書用左手邊個制轉去lock ga la wor.

有興趣

X2
買咗綠色，屋企公司各一，坐到唔想郁，收工都唔想行

千零蚊有冇好推介

有無單有性趣

Herman miller 係咪全部都冇 headrest?

係，我覺得係爭咁啲野，唔明點解會咁

呢個係佢地個設計理念, 有頭枕反而會令個姿勢唔正確

幾錢張?

想問下用緊Embody嘅人, Balance同rhythm布差得遠唔遠, 始終都差兩千幾蚊

同埋大家坐嘅時候, 如果無開冷氣, 會唔會覺得熱?
佢個透氣度應該無網咁好, 但又好過棉個啲?

最後, 會唔會話通常幾時做特價架? 依家balance要成16xxx, 有啲貴.....
係咪得香港得Posh賣?

你講邊張? 可以上herman miller網睇

咁咪唔lock 囉

去POSH 試Aeron嗰陣都係冇lock 到 咁先最舒服

想問下2000中budget係咪最好rioli? 試過rioli 個櫈背唔夠高 有少少頂住

有陣時想坐直個人 就lock死90度唔埃後

有無試坐過Embody / Aeron / Cosm?
你地覺得呢幾張主要分別係咩? 應該點揀?

坐左一排心得
herman miller D椅唔太值佢個價
用成萬銀買張野返嚟我期待係佢唔應該有太多缺點
有D問題初試唔太覺, 坐耐左都要遇到特殊情況先試到

embody :
1.背位設計好撚弱智, 佢個所謂骶骨支撑設計破壞左成個體驗, 尾龍骨位坐耐左(5粒鐘以上)會痛, 特別後挨用, 如果連續幾日都坐好耐會更加唔舒服, 我開頭都以為自己未習慣加上果排坐得唔太多, 後尾認真研究發覺係佢設計弱智, 你向後挨果4粒野下面兩粒會頂上嚟, 弱撚智

2.除非長開冷氣如果唔係要比多2000, 而且比多2000都無咩意思, 我買果陣春天感覺還可以, 呢排照出汗, 而且個物料極難打理, 比D汗搞到臭左就, 所以買的話請做好長期開冷氣準備

3.個pat位設計吹到好勁但坐得耐腳一樣會痺, 而且小腿都會

順便講埋新版aeron坐耐左背位都會唔舒服, 佢個1字支撐真係頂佢個肺, Cosm係多個頭枕版aeron

得閒再繼續

屌唔記得加密

HM Embody我冇試唔講

Aeron冇你講咁差喎

我去POSH嗰到試成4個鐘都唔覺攰 坐到唔想起身

嘩, 有無咁差?@@
好似好兩極喎, 有唔少review又話佢個lumber suport做得唔錯, 原本有back pain嘅坐10個鐘都唔痛
關唔關調較事? 聽講好難較到啱?

唔信你自己去門市研究下
個調較設計一樣有問題得閒再講
我買之前都做左好多功課一樣中伏
如果有巴打比我伏到我只想講我都好無奈

之前好似有人買左幾張坐到腰痛要賤賣
我自己既心得係冇錯頭一排係會腰痛，但呢種痛法係矯正緊過往坐姿失敗惡果，我曾經因為坐骨神經痛睇過物理治療佢同我講既，好似平訓落硬床果種痛法，過一排就唔會痛架喇，而且而家彎腰都冇再痛。
睇兩三個療程physio已經夠買呢張椅，而且就算佢醫得返好你如果繼續坐姿失敗咁唔駛幾耐又要返去睇

條腰的確係無咁痛, 腰支撐係好過leapv2
但問題係要後挨先得, 但後挨完尾龍骨位又比佢頂到痛
我都應該坐左差唔多5個月

咁你依家換左櫈?

embody放公司同leap v2換住坐
aeron放屋企拆左個 | 佢坐

就係要keep住挨到最後貼到實，痛要忍，我大概一個月已經冇乜點再痛

唔係指貼實後面, 挨後係指個背訓落去
你試下訓落去就feel到

有時好老實你試幾粒鐘試唔出咩
我都係用左大約3個月左右放假連續廢青左差唔多1星期先發覺呢D問題
但如果你每日坐個時間唔係超耐, 而且日日都差唔多的話
唔會話太明顯, 我依家一唔太舒服就轉坐leap v2坐幾日感覺無咩再轉返
之前上網做功課無人講過

我唔頂尾龍骨wor 你試下較個back support， flat or S邊個冇咁頂， 如果都係唔得就幫你唔到喇

直左係唔太頂但好快攰, 後返就頂
依家輪住坐無事, 如果有帶皮帶坐都OK
不過如果你地只買1張我會建議諗定D先

我張aeron都買咗2年 我日日坐10個鐘以上都唔覺un

可能係身型唔對先會唔舒服 話晒aeron冇乜野可以畀你較

如果俾你揀多次，你會揀邊張？想參考下

我自己用二手 zody ，幾百蚊貨仔，幾好...

aeron, 相對無咁多缺點, 而且後背位可以自己DIY

其實算多, 但個幅度太細
但除左舊野算無咩投訴

aeron 真係好兩極
個人覺得係身材比例既原故

其實沒三千唔係諗

係

我坐得好舒服 有巴到就覺得大伏

我身型係超瘦既 而且我好輕 得55KG 所以坐aeron 啱晒

embody 放假連坐十六個鐘都唔攰
用左两年幾好滿意
布料我就加左錢要mercer, 唔及aeron呢類網料咁通爽但唔焗同舒服啲囉
呢排三十幾度唔開冷氣你坐金屬椅都照出汗架啦
起碼唔會焗到你喺唔應該出汗既溫度出汗囉
難打理買得布料就預左啦
唔好成身汗 唔著衫 坐上去, 得閒用濕布抺下
我嗰張仲keep到好新凈

mercer係最唔透氣個隻喎

係, balance 先啱

想問下 108 KG 170 -180身高
有咩電腦網好推介?

有咩電腦網椅好推介?

aeron其實差唔多，係要坐正少少
夏天間房通風少少已經唔洗開冷氣風扇，又易打理
後悔無認真試

網椅係易打理既 只係個人鐘意布比較軟身
都好難試 點都要買返屋企坐返一排先知啱唔啱自己

台灣椅elegant
唔少香港工廠用

好似買夠某銀碼連送同安

你淘寶咪金卓b
西昊一般

唔好貪得意用電競椅,香港用好熱的
網面好過布

買左張ergohuman elite 等送貨

唔知坐唔坐到五年七年

embody真係有D outbudget

有咩推介?

ergohuman

有冇人最近行過清風街
想問下仲有冇steelcase 或者 HM aeron
同埋d夜冷舖七點鐘收未

唔知嗰條友乜嘢事
Embody俾佢講到垃圾咁
我就外型先決，見到咁難得嘅設計係直接網上買，試都冇去過試
要坐得舒服外形靚仔品牌效應12年保養市面上應該冇其他選擇
，坐左半年完全冇問題跟足佢個網教學影片慢慢較啱所有設定，用翻綠色rhythm fabric 唔覺得焗身，香港天氣咁熱基本上我一年四季返工都只會着一件恤衫，係屋企開冷氣唔着衫都覺得熱

坐完有時就順手用依啲啲抹兩下我怕淺綠色污糟左會好核突

嗰個坐墊設計名符其實咁舒服，真係有懸浮嘅感覺，
再坐返公司其他垃圾椅。。。真係接受唔到坐一坐落去我就彈返起身 屋企就用standing desk 可以電動教高低所以同托手位置可以配合得啱啱好

我嘅唯一投訴係佢官網顯示張凳既綠色布料比實物係淺色，我以為係

你試多幾張椅先講ok?
唔係個個都咁豪15k買張椅
我開頭都覺得embody 100分
依家我係怕有人睇到我之前評價搞到買左張椅要硬食

人人身型唔同你啱坐我唔啱坐有咩出奇？個個似你靠外型同睇價買就死得啦
embody單係腰位個高度無得較已經好大問題
,一張15k嘅椅對佢有要求我覺得好合理
同埋我只係未得閒講其他椅缺點，例如好多用海棉/凝膠嘅椅太簿坐得耐個pat會唔舒服，leap v2就有呢個問題，無特別針對embody只不過最貴係佢問題最難解決亦係佢先講佢先

唔講了，建議大家無視我意見唔好比我影響，廢事又累人買左張唔啱心水嘅椅

帶埋頭盔先
我估係我身型太怪雞問題，唔關張椅事

你又冇畢直又冇use case點推介呀大哥

上星期行過冇晒steelcase leap 同HM aeron

唔該

我反而想聽巴打你講多d

5000 以下有咩選擇
我一日坐 12 個鐘

試下坐ergohuman 同埋去POSH試aeron

HM可以等月尾夜冷返貨買二手

唔係講笑 我張embody就3月先買
由我買返嚟到今日 條腰個位都係點較都唔會話好舒服 無錯 佢係貼背 但巴打講個4粒嘢係會整痛你 可能同肥瘦有關啦 我就偏瘦 有時你郁多2郁 個背唔同咗位就更易feel到個4粒嘢頂住你 至於個坐墊 舒服係舒服 但絕對唔會有你想像中咁誇張 但同其他椅比算係屈機嘅

夜冷每個月月尾返貨？

唔知 我上次去問就話今個月尾有貨返

陣間去問下先

搵到張二手hm sayl 睇落新淨，老闆話張椅上一手係會議室用，佢開$2,900，個價都可以接受？

只可以講唔好迷信名牌
自己去試坐, 而且呢張你要預返屋企開冷氣
後背個設計一樣無佢地吹到咁神, 如果你係女/身型細隻先考慮呢張
而且2900
好認同之前唔記得邊個巴打講呢個牌子雖然算係OK但唔算物有所值

其實想試埋steelcase, 不過佢冇貨
咁都係再觀察下先

之前訂落嘅steelcase gesture 啱啱送到，開心使用中

其實無左果4粒野會好好多, 一路都好想剪走佢怕無保
肥瘦分別都唔會太大, 邊有人尾龍骨範圍位會多肉, 除非真係好肥
太瘦應該將佢轉直但轉直左佢上面又頂返前好似咁 )

請問訂左幾錢？ 有無得分期，同埋有無 headrest?

有headrest total九千幾，我一炮過俾喎冇問到可唔可以分期，上佢office 試嗰陣掙扎咗好耐要leap 定係gesture

Thx 巴打。如果有埋包膠仲好

有冇D 1000-2000 平平地又唔錯ge電腦椅推薦下冇咁多錢買embody乜乜乜個D 1日坐8-10個鐘

琴日去清風街搵唔到leap
最後買左老闆介紹嘅liberty

原來YouTube 都有評測睇，不過最緊要都係自己試

大家一路講嗰四粒野係咪圖入面手掂住個位?
未試過feel到有野頂住 但我算瘦

請問2000樓下係咪牛肺最好，去到ergohuman就4000

最底果4粒
你試下將張椅整到最直, 果4粒會空左出嚟
你較到最後摸下前面塊野就會明顯摸到果4粒
我試過拎索帶將佢扯後明顯無左個問題
可能你瘦個角度唔會較到最後所以feel唔到

咁又真係未試過拉到最後 斜得滯又冇頭枕唔多舒服
做野拉到最直 睇戲打機就放三格

有無人用緊 依張OK嗎? 唔開冷氣坐會唔會好熱

放錯LINK

電競椅唔駛睇都知唔掂

點解既?

電競椅一般設計只係為外型/包圍感, 唔夠承托力, 亦無咩可以調較去合乎個人身形
要改善坐姿, 減低身體負擔, 坐得耐都唔攰/痛, 就要揀人體工學椅

Thanks

係IFCO個網見到三張人體工學椅 差唔多價錢
邊張比較好 定 有其他更好選擇 大概 $2500 budget

唔係試過好多張
有啲坐落去嗰陣會輕輕下降少少
企起身又會彈返上嚟
係咩原因

想搵人體工學椅
budget 大約 $2000 內,
經常用電腦 (大學 code 狗)

有冇推薦

減肥啦巴打

係咪試大陸氣壓椅
因住爆菊花

實惠試

即係點，買唔買得過

個post去到3，有冇人可以整合下唔同price range, 建議買咩，例如1000至2000，2000至4000，4000至6000，6000以上??

HM

posh summer sale

ENJOY (普通版) 人體工學椅

依張得唔得?
有冇巴打買過?

唉, 唔知課唔課張Embody好....10%好似孤寒左啲

我覺得屋企relax 用嘅話，有頭枕都幾重要

2000中好似唔多選擇

放榜買禮物畀侄仔 佢好輕好瘦 大約55KG到 有冇咩好選擇？

利 自己用Aeron 之前用Steelcase 唔熟低價位野

最低見過85折
再等下

慘左到有85折嘅時候又加價

aeron有第三方廠出headrest，搞到我唔知揀佢定embody

想問有冇性價比高既選擇？
成日腰酸背痛

定係Starone-M 人體工學書房椅依個好?

呢樣真 見住佢加左兩三次價

1000至2000 加多少少上embody/aeron
2000至4000 加多少少上embody/aeron
4000至6000 加多少少上embody/aeron
6000以上 加多少少上embody/aeron

4-5 個月前買左呢張 十分舒服
係唔知點解中間有層空位, 一坐耐就會積晒塵係入面 懶得搞

呢張野要好細粒既人/女仔先啱坐

173/67 肥仔表示有餘裕 但嫌佢arm rest 唔夠高

會唔會感覺有舊嘢頂住腰尾?
因為打橫睇好似突咗出嚟咁

利申: 坐木椅, 最近想買翻張好啲嘅椅俾自己, 依家坐到腰有啲痛

embody折完幾錢

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

想問下有冇巴打坐緊Corsair櫈
早兩個禮拜比左錢到而家都仲未收到代理電話
想問下一般要等幾耐

坐撚到a字搏

好坐咩，唔覺

9

Leap v2 坐墊可以點清潔
有無巴打可以教路

其實人既構造呢到係凹入去 有舊野係岩岩好 錢唔係問題又夠闊既話呢張都幾舒服

其實電競椅真係幾撚正

180度訓覺不知不覺好容易訓著

但如果你上返床訓反而會訓唔著

你用緊邊張?

cougar

有時睇片聽歌個人會幾乎訓係度咁滯

但個姿勢唔知點解好容易訓著

有果種係巴士訓覺既感覺

不過張ergohuman elite仲有幾日到

本來諗住黎左扔左去電莖椅佢

諗諗下都係留黎訓覺用

連登定律，永遠加多少少

三千蚊筆直有咩選擇一手二手都得

aeron 二手

昨日清風街返左張aeron

清風街邊間想去睇下 係咪要自己搬返去

想問4000-5000最好選擇係咩 係咪都係ergohuman
想買張可以埃好後同有頭枕既電腦椅(我間房太熱唔會買電競椅)

要自己搬呀 不過老細見你住得遠會計平d既 通常個個都係call van

有利行

btw 我問左posh

summer sale 入邊selected products 有8折

其中8折包括aeron

但唔包embody?

唔包

aeron亦係a size 先8折

embody好似未見過會去到八折

好似做過12％同15％ off

btw，去左posh試Embody同aeron
感覺Embody貼背/腰好多

本身一心諗住買sayl 但試完embody又覺得幾正
想要其他顏色 但現貨無 要等成三個月
想問下有無人試過係outofstock到買？見embody 呢個星期做緊121xx 同埋好似有好多色

其實你計埋Posh 9折, 同埋outofstock $400運費, 基本上係一樣/差唔多價
況且其他鋪都係問Posh(Herman Miller HK)攞貨, Posh無, Outofstock都唔會有

Steelcase Leap V2
Herman Miller Sayl
想執張二手，兩隻都係一千尾左右
邊款好D，小弟174CM 70KG

尋日Posh買左張emobdy 都係125xx 所以都係差唔多

係啊，根本公價黎，計埋晒唔會有大分別

有無人試過Cosm? 請問宜家係唔係都係得10% off?

仲有無人去葵涌果間買
掂唔掂

終於下定決心直接攻頂買Embody, 希望真係好坐啦

椅要坐返一段長時間先感受到分別
好難試sample試到啱
都係要搏下
要最舒服就embody, 最易打理就aeron啦

係啊, 我都明白, 環境/實際坐嘅方式/有無開冷氣/坐嘅時間等等全部都有影響, 所以學你話齋要搏, 希望好啦, 始終都成萬四蚊

試個時都覺得embody係貼背舒服過aeron嘅

btw, 其實係佢鋪頭, embody算係好平嘅野, 普普通通一張枱/架都幾皮野, 窮L真係唔識欣賞

Aeron個feel 太彈

盤腳黨表示aeron打咩
embody盤得好舒服好似sofa咁 不過冇耐已經戒左，發現貼背仲舒服

Posh embody 黑白色 8折

是咁的 小弟有張Ergohuman plus -elite (black)
即係依張

因為都好少坐 個主人唔係香港
想睇下有無人收留佢

窮學生現役夜冷aeron size B lm
grad左有錢去買張embody

ergohuman 我自己覺得麻麻地好坐

個樣講真係幾靚仔

但比我揀下一張買返電莖椅算

訓係到個功能太正

個坐墊又夠闊

同埋以為網面會透氣舒服

點知一樣係焗

仲有個網面個質地痴立立

你唔著條長D既褲坐又熱又唔舒服

利申:買左ergohuman elite 有D後悔而家焗住坐

ergohuman個腰位突出黎我覺得怪怪地
不過電莖椅更唔舒服
皮面咪仲熱

其實大班椅會唔會啱你多d?

腰位有得教
我教到個弧度岩岩好唔會頂

皮面我會鋪條大毛巾坐
好吸汗
大班椅都坐過
其實同電莖差唔多
係個feel 無咁夾
下次買張靚仔D既大班

不過要等張ergohuman 爛

有排都唔爛啦

算啦 當買個樣

同埋無咁易係櫈上面訓著

其實又無咁衰

係無咁soft 同喧好訓

不過成幾千蚊張 無諗過原來千幾蚊果D反而岩我用

應該要搞清楚自己需求係乜先, 價錢並唔係一切

首先平訓呢個功能多數得大班椅同電競椅選擇
其他電腦椅既後仰設計只係for恰下用

網布係靠彈性同張力去support
一定冇布同皮果種札實同填滿滿舒服
不過後兩者唔係長開冷氣普遍夏天會坐到生熱痱
網面吉肉就真係好主觀, 有d人完全接受唔到
所以就出現embody果種...唔知乜名既料
至於透氣同痴笠笠, 要交比高手去答

電競椅比人屌既原因係出名坐到肩膊腰背痛
連d廠商都承認久坐不適既問題, 先出現而家咁多新既改良款(有冇用就....)
佢原形桶seat都一樣坐得唔舒服
係LOL先令到電競椅大行其道
題外話戥dxracer唔抵, 默默支持電競咁耐最後食唔到個market

最後最後買電腦椅都係身體力行親身試最好
唔好淨係睇討論or review
始終每個人感覺唔同

冷氣我大部分時間都開

但有時都係想吹下風扇算

吹得多冷氣個人唔舒服

我自己又鐘意係屋企唔著衫

所以先諗住買張網面

至於電競椅肩痛就真係有

不過問題唔算太大

尚算接受到

下次都係要試真D先買

唔該曬巴打

我坐骨神經痛覆發
今次第二次啦
好彩公司有醫療保險

但長期落去唔係辦法

我做文職既，公司張椅太深，我貼唔到背坐
所以成日坐得衰

我想買張新既
我見好多巴打都係講HM等等貴野

有冇平d架？

我想買張HM番公司自己用
不過好似太招搖

有乜辦法可以喺台灣運張ergohuman嚟香港？想買訂製版

請問e pc 團購一千左右啲西號有咩評價
見張m57 幾靚仔

2000budget 灣仔區有無邊到好試凳?
會去清風街望下,但唔太想買二手

你比醫生紙同老板講聲先買 正常人唔會怪你下話
BTW你個問題加個咕𠱸托住個背唔得咩?
除非你諗住做過世 唔係轉工要搬張椅走麻鬼煩

我有去 Sinomax 買個背墊
但公司張西椅有條空隙
個背墊成日夾左落條空隙到
攪到無L用

轉工個陣call gogovan 搬走算

背墊無L用
大家買張好少少都唔好買背墊

屋企都需要坐 最好買兩張

非常同意！
我心思諗緊買Sinomax個張
但 Herman Miller 包 12年保養好吸引
雖然唔知佢包咩

公司坐8個鐘
屎忽都爛
番屋企邊會坐咁耐

放工到訓覺扣食飯沖涼有四五個鐘
Weekend當你出一日街都有十零個鐘

巴打咩價位，有d興趣，tele:cmh1208

原本睇中呢款Anda Seat Axe series ad5-01.
但見好多巴打反對電競椅.

最後平平地經HKTVMALL買咗張人體工學電腦椅 (萬象行MINO-288).
等運送中，希望唔好中伏

想問下有得靠後180度或者90度嘅凳係咪得電競椅?但係好似話坐死人同皮會好熱

岩岩試過Sinomax 張牛肺又好似好坐過實惠果張牛肺好多，但要$2,900

180度真係冇咩用，要訓返上床訓算

咁唔180度,純粹想埃後d,係咪其他椅都做到?

我心思思想買呢張公司用
無錢買HM

herman miller sayl 買唔買得過
定係直上aeron 或者leap v2

想問二手Ergohuman/hm 無保養正唔正常
見到上面有巴打講清風街個邊D二手都無保養,唔抵入

電腦節d電競椅999一張,買張過下癮好似唔錯

有冇鋪頭有好多櫈試？

窮撚1千budget 有咩推薦
宜家用緊膠4脚凳 仲有冇背

有無detail 都想跟機

2000FUN 網店有 一撚樣

岩岩忍痛買左張 HM New Aeron
12年保養
坐到12年就win...

除返開都係一千蚊一年姐

三千銀買左張aeron粗用睇下幾耐先爛

無錯
希望都真係幫到自己條腰

如果行開清風街見到有 Herman Miller Aeron b/c size, 麻煩通知聲小弟

其實清風街買d二手野會唔會有問題

買左 Steelcase leap v2 兩年，無問題

有無人用過MESH 3
想買CHACHA 升級版
同價位有咩推介

dxracer d size 同款都太落伍,
maxnomic need for seat 有分小中大 身型重量, 不過價錢偏貴, 香港冇代理
E 家riot 官方贊助O既secretlab 得3, 4 款, 但係外型不單似office大班椅 , seat 同back 位都大D , 價錢仲要平過以上兩個牌子一大折
不過secretlab 又係冇香港代理

個人覺得香港仲有D 牌子平得黎又幾好坐有thunderx3 之後去SSP 正都有個舊款又大張又軟熟, 但最後唔知係咩牌子冇買,
揀左akracing ,好後悔,唔太好坐,
back 同seat 位都唔夠闊

最尾買左一手rioli M 坐落去覺得舒服過Aeron

訂左張Dxracer Wide 好闊好厚身 好似唔錯

想問herman miller 有冇有頭枕既型號介紹 謝謝

無，第三方就有
HM佢個設計理念就係頭枕對身體唔好

諗緊 Aeron定Embody好
有冇人知Aeron扶手調到最低有幾高cm

Embody正啲

high back cosm 算可叫做有，但每人身高唔同，真係要去試試！
我都有興趣，但要請半日假去試

有無人試過係 outofstock買HM?
佢做sale個價平過Posh.

上面已經討論過
其實你計返Posh summer sale同outofstock要400運費, 大家係差唔多價

咁又係，只係平少少，都係去返Posh好啲！
但要請半日假去試，近期有啲難

賣Embody 無單 功能正常新淨少坐
$6300 留tg

4000咁平

平售 Steelcase Leap v2
有意請

賣左未？

想問around $3500係咪aeron好？
想要張唔易壞 坐得舒服既
見好多巴打都話aeron
embody好似好貴

3500點買aeron

二手就差唔多

買左張aeron俾女朋友
之後俾佢搶左張leap
佢話leap好坐d

有冇巴打坐緊ergohuman enjoy? 可唔可以分享下坐落感覺如何？

請問巴打放左未

未

唔好意思 想問下無單係咪啫係無保？

應該無

Posh個summer sale推到去10月31
無生意到咁？

係清風街買左張aeron
老闆話仲有2張c 1張b
遲d有v2返
好似係咁上下

有無巴打買過Ergoup? 垃圾淘寶見2000幾蚊有交易

好多b size

where

求地址

其實成萬銀買張凳會唔會唔實際
有時覺得4千零5千都買到張舒服嘅

想知你地點說服自己買張咁貴嘅凳
幾千蚊嘅又係坐20年
成皮野嘅又係坐20年

唔洗說服 自己去坐 坐完覺得幾千蚊ok 咪比錢

成皮野買12年保 我除返開 都係咁上下價錢

不過我重磅 養對我黎講重要d

健康野咪貪平，我上一張電莖椅坐到坐骨神經痛同胸悶

住要係我見ikea有張2千零蚊姐,好似係叫markus

Twohandoffice on FB

Ifco 張Dragonfly買唔買得過？？
坐左摺櫈廿年想換

3千左右

公司坐steelcase think
屋企坐 HM aeron

公司嗰張好坐啲

要平要多色只能夠買水貨，不過冇保，自己諗

香港有無邊到買okamura 平

最後Posh shop 8折入手左灰色 thanks 巴打

outofstock唔係水貨黎架

同埋outofstock show啲色話有貨係假架, 實際問都係無
佢都係問posh拎貨, 如果posh個隻色無貨, 佢都唔會有

有柄亦好通風, 都幾好坐.

8折係無咁透氣果種布？

係

而家買embody幾錢

如果有8折咪 14148＊0.8

我自己覺得上埋balance布 好d

我睇返我4年前買 對比依加8折個價都係平1500銀

用多4年又平千五，抵返啦

係 我都買過張 ergohuman 比囡囡

坐落我自己講得有分別

早買早享受

你係買rhythm布？

balance
果陣好似買1萬1千幾

睇返原來成萬2 $11937 15年 價 balace布

咁唔止千五喇，balance布得9折，最平都1萬4千幾

balance 85折，即係依家貴2千多啲

有85咁抵？正喎

係唔係已經過左

你問下佢有無得平, 佢會做85折俾你

你指posh?

其實我買果陣 都係搵sales 問有冇折

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

愈來愈貴

我意思係自己走水，嗰時買咗隻Mink色 black框連運費好似9千2

但無保養？

無，最多都只係要求佢寄啲parts俾你換

我都睇緊，暫時都係睇到代理有得賣

請問邊到最多人體工學椅可以試
係實惠試唔岩

posh而家有咩優惠

全部2手?

budget 2000左右 係咪買Enjoy最好
有無話邊度買會平D

見到展銷都係1999
算唔算抵坐？

有無巴打用緊NIGHTINGALE CXO6200D,
唔知襟唔襟用呢

想問下係清風街買完係即刻攞貨定點？

應該自己call貨van

姐係可以買完第二日先攞？

邊到1999? 想買

上星期日長發商場 不過完左啦

想買呢張

但見平IFCO成千蚊 有冇爸打知呢間有冇伏

so9sad

如果買人體工學記得去IFCO買

我果陣貪平係果間生活智庫買

領曬野

邊方面領野?
利申有幫襯生活智庫

張櫈一黎已經有問題

係D小問題黎

咁佢都有幫手送返去大陸整

但返到黎支氣桿比佢CHOK到上落D已經卡卡地

問佢語氣已經唔想整,又唔肯退錢

果陣我自己又衰廢事煩

求其有得坐算

後悔當初無報警

我睇佢個網 elite plus 加 腳踏 加 zebra mesh 埋單都要4888， 3年保

ifco 同spec 當佢貴 600 到 700 但多2年保

當買多2年保養 都 合理既

p.s. 我係台灣買左張 同spec 3300 港紙 不過得一年保

台灣應該台版黎啦

香港賣大陸版

聽講大陸版渣D

台版靚D

不過算啦

以後都唔會買人體工學

要買就買過萬蚊果D算

廢事中伏

有d 人係過唔到理關口

買部iphone 都成皮 用3 4年 得1年保

一張椅用十幾年 十幾年都有保 但同價錢我覺得好合理

未坐過人體工學椅，bro打可唔可以推介一張比我 $3000 budget

咁撚大獲，記憶中送貨條友態度又唔算好差
我張plus elite又冇野，果陣係貪佢elite都可以加leg rest，冇記錯之前問IFCO得最貴果款先加到leg rest所以幫襯左生活智庫。

SO FAR張櫈坐左接近一年都冇乜野，但我果陣研究過佢果D貨應該同淘寶果D一樣

淘寶係咪都要3千8 人仔

leg rest 幾好 我有時都用 當抖下

果陣睇過差唔多價錢，當俾埋連費+安裝費

唔知香港果2間 有冇得買

我台灣買果陣 有送一舊 腰部support,用黎 zip 去張椅後邊塊panel ， 都幾好用， 會多少少support

台版咁正既, 我買果陣冇送腰support

不過無咩參考價值 係台灣住就有用既

1.5k筆直電腦椅，屋企人接受唔到二手
巴打們有冇推薦?

如果買台版ergohuman用邊間運 同埋2000左右有冇話邊張矮仔坐會好啲

岩岩去左有利利 v2要2300 少貨
有張haworth 唔知咩型號 688
V2真係舒服低就貴d 點揀好

有冇地址

2k筆直買enjoy定係vision好
Enjoy好似用料好啲但係vision好似多功能啲

請問香港邊度買herman miller sayl 最平？

Ching,而家二手leap v2 都要$2300？
咁我去實惠買$1,199 牛肺算...

係呀，諗住試吓但銅鑼灣嗰張凳已經俾人玩到殘晒

650買左張 Haworth look 都新淨 但腰個承托差d

最好1500樓下,求推介

同問

Noblechair epic

求推介無扶手電腦椅?

學生想買張電競椅都幾千想分期
係咪出面鋪頭無？

無就唯有打上卡中心做

為張爛鬼電競櫈有咩為
想買一係儲 一係賺夠
咁樣做壞手勢你第日實後悔

無計
交緊學費支出較大
咁岩張椅又爛左

諗方法搵錢
借錢一定唔係正路

就算真係要分期你都搵張真係正既櫈去做啦

之前係旋轉二手執左張steelcase 真係幾好坐

幾錢？

行過實惠同ikea 試啱呢張...但成2千蚊

電競椅根本唔值
個design好q熱

你寧願儲大筆d去夜冷搵二手

好似千六收左張，嗰陣係個賣家收左好多張再放出黎

V1定v2?

係, 自己拎走

全部都係垃圾...
gimmick 野

留名 張椅爛撚左
坐又坐得唔舒服

有冇推薦

熱都唔係重點
背脊靠一塊板 加兩個cushion 頂住
根本 bucket seat都唔係以舒服做賣點

實惠做緊推廣
有冇巴打一齊夾 Rioli-M 人體工學椅
韓國牌子, 試坐過覺得好高汁
等左特價好耐, 而家特價$2799 再有推廣

有2-3個人夾, 一人減$500
有4個人夾, 一人可以減$625

btw, 唔一定要買人體工學椅
任何家俬都可以夾
tg: hkgip

特價無得再減

睇圖不解釋
有興趣就加我TG 啦

呢款試過 坐落挨後椅背有d 硬，ikea $1990 仲好坐

我之前上網買左張2手300 (d 皮幾殘下） 依加都坐左年幾想買過張

我聽日去試下先睇下點

呢隻?
Rioli-M 可以挨後, 手枕位有得教
坐位都係網面, 唔同level

如果今次買唔到我去IKEA 買張幾舊水算
屋企果張升降壞左好耐坐得好撚辛苦

Ikea 都可以挨後，只係手枕無得教
個人覺得ikea 挨後淋身舒服好多

咁多位巴打，如果依個價位買陳列品電競椅又抵唔抵?
原本想買人體工學，但見到佢都幾平，所以諗緊

電莖椅真係唔好坐

因為去實惠試過 牛肺我覺得條腰個位唔太舒服。有一張人體工學既又要成3000銀，小弟筆直都係1k，所以考慮緊

Ergohuman111pro
Ifco :$5399五年保
Ebuychair:$4988三年保
有無巴打熟呢兩間
邊間好

我以前係天后打冷舖買過一張，好似1000蚊，用左應該都有七年，幾好坐

但座位網面會食好多塵

賣一張Embody, 睇睇有無巴打有興趣
一手買入 無單無保
$6000 半價有多 直接攻頂 好過買其他牌子仔
留TG

明曬
揾日上去試下先

有得揀我都想揀台版...
另外見到有巴打話ifco係藍店...
所以都會喺ebuy度買...
雖然唔知會唔會又係藍

ifco佢仲話張櫈無得加腳踏 我而家買嗰個價錢等於ebuy嗰到加埋腳踏嘅價錢
算

無得揀 無計 台版平 但保都短

台灣網有冇得直送香港

仲未賣得出

真 一開始賣左兩張個陣d師兄都無咁多要求
呢排又話要單 又話貴

得2千蚊最理想係咪去清風街執二手？

ching, 咩布, balance?
純問, 好想買, 但買唔落手

Basic個款布渣

有冇人有坐緊mirror 2 ，以前intern公司坐過覺得好舒服，有啲想買
自己無乜坐過其他款同級既電腦凳
主要想護住脊椎，坐返啱個姿勢

有利是間好店鋪

去預約門市坐過，感覺比Ergohuman 好坐
韓國網布及意大利名廠底盤

有無買到

去天后清風街買二手

早幾年同過好多巴打講過，一張二手貴都係1000，但原價8000幾，坐左三年無投訴

你去到睇款，有廿幾款的

2700有交易，第5天收貨

有張優惠劵係posh買embody 減2000
賣1000會唔會有巴打啱

Thx 大師兄

係官網呀,但唔見有7折

有啊, 首頁個幅大圖已經有寫

但買唔到7折

checkout果陣係Gift code到apply 佢個discount code

你要打佢寫個code落去架.....

咁咪平好多

但只有一款嗎？

轉頭返屋企認真睇下，謝謝

係啊, 之前去鋪頭買都係得85折

唔係

請問有Aeron Chair個A同B尺寸嗎,因為擺房用,
怕入唔到門口,謝謝

同埋想請教,知唔知邊款係可以上下分開,
因為想入到房裡面先裝,謝謝

正該 應該成張 美國裝 之後運到香港

門口23吋半,唉,唔知邊張可以

我頂
而家做7折
蝕左比佢呀

師兄，請問你張可唔可以拆到上下分開，可以幫手睇下嗎

請問張張都係嗎

張野係公司
聽日早上幫你睇
Btw 佢黎個時成張個
可以一分為二家？

我個張POSH買
送上黎個時一盒
打開就係張椅
唔洗裝拆

係啊, 佢其中一個賣點就係預先裝好晒
不過你有特別要求嘅, 都可以同佢講, 可能加定錢佢幫你專登拆開再裝
但一定要預先講, 佢送貨個個咩『架撐』都無

係邊個位同佢講，謝謝

屌佢老母平咁撚多

屌佢老母 星期6先買完一張EMBODY 得9折
蝕撚晒

買佐張sayl,其實咁多唔同價錢，顏色唔同之外，有其他分別嗎？謝謝

平時食水真係好深，原來咁多水位

今次7折真係抵好多

諗過買張lounge chair
折左40000超平

最後無買

嬲豬...

有無巴打坐過晒以下三張?想入手其中一張
Okamura Contessa II
Humanscale Freedom
Steelcase Gesture

坐緊contessa第一代
試過第二代，覺得分別不大，但留意宜家保養得2年，但正常4-5年應無問題
Gesture試過，個人覺得麻麻地，無想像中舒服
Freedom宜家變咗支拿做，無興趣試
HM張Cosm高背，始終無headrest，唔夠其他兩張舒服，個人覺得唔值呢個價！

有時間一定要自己試，每個人身型同要求都唔同！

唔該巴打
咁得閒去預約試下Okamura同Steelcase
(但總覺得要上人地office試,好大壓力)
HM應該唔考慮,
喺屋企放鬆用,無頭枕點都差少少

坐過hm freedom 有headrest 版

但坐落個承托差過 embody

巴打如果去okamura試，盡量試多幾款，我上次試過一隻平少少，都唔差。

推下po 去有利行買咗張Haworth Zody $980
試坐咗成個鐘，任坐唔嬲，個夥計好好人，介紹曬啲凳功能比我聼，仲係咁幫我揾我想個款

Ergohuman又做折

坐緊

比我再揀唔會買

WHY?? 而家心郁郁 見到IFCO 4000幾

設計太舊

個扶手又LOCK唔到又會卡椅背

呢個價不如買其他仲好

POSH個優惠完左未??

有冇巴打試過美國寄張電腦椅番黎

土地問題 只可放到底座窄既凳
同時又要有扶手
有冇巴打知邊度有差唔多款又平d
呢張真係好貴

好耐無入過黎, 係咪仲係十幾k就推Embody, 幾k就Ergohuman?

主要想要可以後挨同headrest 想問下有無巴打試過OK或者有其他推介?
budget大概希望800左右

shit copy錯

同埋呢張:

我坐木椅加50蚊cushion

不知幾productive

淨係試左Contessa II
真係正
諗緊試埋Gesture定直接狗衝好

試晒先決定好啲，搞到心思思就唔好啦

咁幾百蚊都有網面嘅

2/3千可以買d乜？

肺葉果d係咪好d

係有利行執左張hm setu

我坐緊又ok波

4000幾個設計咁FAIL

平一半買韓仔唔好

邊張？

之前實惠有張Rioli-M

網上減價好似2400左右

而家個PROMO完左 又貴多幾舊

我之前試坐左同ergo其實真係無咩分別

ergo都係大陸野

除非係台灣買

2000左右有冇咩推介
諗住係聖誕有promo就買

如果ERGO同RIOLI 我都係會揀後者

ERGO一定唔值呢個價

如果係外國就好多選擇

上老馬睇好多都好靚仔

同要平勁多

不過運費黎香港仲貴過張櫈

請問1500樓下會唔會有矮D既電腦椅推介

地下至扶手最盡60CM
我見好多都62CM or above , 咁樣我會fit唔到入張枱到

或者會唔會有D係可以收埋/摺埋個扶手

講少少野
清風街 有利行 開10點至6點45分
見到勁多款 可以落去睇睇 老闆娘勁nice 介紹好多款 手鬆手緊都可以去睇下

想問下Ergohuman Elite $4000
定Riolo-M $2400
好似Riolo-M cp值好高
我睇review都係預坐5年左右

依個價位2000-4000有無咩更好選擇?

Me

求經驗分享

依家冇折唔抵，以前有折賣1071,依家賣1725

係咩網買 用咩代運 船運幾錢

美馬，普通代運18蚊一磅用空運個間，張凳54磅

我唔記得咗講係Embody

ergohuman依家邊到買好現貨唔該ching唔要藍店

想問下AERAS同RIOLA 比較邊個牌子好d
同埋有無黃店推介

等緊張Contessa II運過黎

恭喜
2個月後就有得坐啦

如果二千內全新有咩選擇

我就係今年8月買左Rioli M藍色網，坐

左一排覺得好大張，張電腦枱好細，唔

係好夾，有巴打岩可以平讓

巴打有冇tg 睇睇價錢

巴打請問幾錢放?

tg: hkgip

上官網睇冇咗呢款

想佢官網睇有得淨係買一張咩?

仲係學生但係想買張好啲嘅電腦椅
所以筆直都係2000蚊上下小小
一日會有好多時間坐係部電腦前面 最少都有7~8個鐘頭做野
唔要個啲咩電競椅 有無邊啲推薦下同埋可以留意下

心郁想買Embody
各位知唔知香港有冇做過折?

你睇返post 之前試過7折 不過呢個offer 應該好耐都無一次

平時久唔久都有88折咁既

謝巴打
咁忍下手博新年出88折

三千蚊左右有咩介紹?
同埋去開邊間門市? thanks!

追番之前D POST 見大家介紹ergohuman plus elite
4500蚊係咪最平了?同有無多D評價

實惠見到呢張賣2299坐落都還好，不過唔知display個頸枕係咪俾人屌鬆晒好易跌，兩千蚊左右有無其他選擇?

供應商係呢間?

今日慕名去咗有利行
本來想搵張有頭枕又網嘅(我係鐵木真)但係無
退而求次坐中張Haworth
想問下
1.呢個牌子ok嗎？
2.如果自己另配頭枕(應該要雜嘜)，香港有無地方有？google只搵到淘寶同台灣先有
3.如果改為要求頭枕+透氣櫈料+可拗後，有無其他牌子推介？

利申，筆直2k左右，蒙古大汗，唔介意買二手

好似ergohuman 111 先係台灣版

this $1499 at HK TV Mall ok?

訂左張人體工學椅
係咪唔洗砌到時送貨成張送過黎？

官網有折啦

返到屋企即買

巴打有冇落過門市試坐

很多選擇，比較一下先

$22000 有25%off 有冇人夾

7舊水 好似好抵屌
有冇巴打買過呢款凳 好唔好坐？

嘩屌得唔得架 唔敢坐
同埋佢下面寫1000先免費送貨

屌那媽，上星期訂咗

見HKTV mail 同款賣緊千5蚊
買張試下先

師兄，買來試試便會知道

已買，應該好過淘寶貨掛

有利行買咗張leap 2，爽，$2280
老闆娘又好人
鋪頭好似仲有2,3張，有買襯手

最正呢張，準備呢張爛左去買多張全新，再放撚左張embody佢

aeron個lumbar靠背爛左, 香港有無散賣lumbar/posturefit?

無保?

夜冷

應該唔比送唔同地址？

門市話8折做到七號…送唔同地方呢樣真係問下先知

想夾

買左ERGO 5年,坐個個網面已經鬆哂,坐落佢前面有個海綿所以會成個U字型咁壓住你大髀,依家要翹腳坐先會平衡返

LM

8折都要成116xx
有張酒紅色無用想放
$6000 無單 95新

你依家坐到鬆哂坐耐左會唔會唔舒服

話說網椅真係唔掂, 貴價野都係咁上下, 半年咁上下彈性都好似差左, 研究左好耐發覺可能係曬得太陽多, 不過夏天真係好舒服
靚少少海棉坐耐左都會扁身少少, 但舒適度上唔會有太大影響

張野賣左好多張, 勁多配件買
不過記得之前有巴打買leap v2出事拎返去好似都有幫佢整, 不過冇配件整唔到

雖然 Herman Miller 係好貴
但我都覺得值個原因就係
張 Aeron 長時間坐咗好多年
兩張網嘅承托力，彈力，同形狀都係完全同新買時一模一樣
佢賣得咁貴，同埋夠薑做咁長保養期
就知佢哋對造工同用料上係幾咁有信心
網椅張網，如果唔係用靚料
我諗隨時一兩年，就會鬆晒

緊係唔舒服,但重坐到同重係好穩陣換左佢又好肉赤,之後一係買二手Herman Miller,一係買IKEA 個張算

巴打覺得仲正過embody?

官方75折 問左可以送唔同地址

IKEA邊張?
我都諗緊買唔買網

要頭枕既話有無咩推介

想夾 黎緊去門市試坐

房門得23吋係咪冇咩選擇

MARKUS,
未坐過緊係買張網椅坐下先,放屁都爽D ,最緊要唔好買皮

三千幾蚊要有頸枕係咪淨係得ergohuman 揀？？
你地講嘅steelcase 同hm 都無枕

我想買皮其實 易清潔

呢間D工學椅點睇

陳列品 點拎
但好唔好坐

皮既話夏天會痴肉,其他都係等你去試,我買ERGO之前都係去左2間鋪到周圍坐唔買

清風街二手Steelcase Leap v2 越黎越貴，上星期去睇已經要二千幾

ergohuman坐緊滿意
想買多張放office
但地方好細，有無細張又好坐選擇？

我真心唔鍾意網面, 其實幾時開始興？坐落去好似冇嘢咁樣好唔自在

買一定買皮面, 至少都係要布面

仲平過實惠嗰張雙肺

垃圾黎架個雙肺唔識郁架
固定
垃圾黎
之前係hktvmall 買過張類似
你地中伏了

Herman miller sayl chair 有冇人有
最平入場啊

Aeron好正 不過冇錢買

我記得幾年前FREEMAX 係咁係TVB 落重廣告狂播,然後就多人留意網椅

心思思想買 ERGOHUMAN PLUS / NEFIL-PLUS
主要係覺得 有得加個 notebook架 同 腳踏 幾吸引

追post睇 NEFIL 好似好D, 但IFCO 賣NEFIL 又好似無腳踏, 得notebook架
過一兩日上佢舖頭坐下問下先

呢張大家點睇？

實惠特價做緊$599
筆直有限

網椅用耐左 彈性一定有差

我重磅

Embody 果張坐左5年 balance 布 完全無問題

有張ergohuman 買左2年 我囡囡坐多 布係無咁彈性

其實有冇巴打過試HM d售後得唔得
買果時個sales話得因為耐左而耗損都有得保, 係唔係真係得?

我諗住就完保前 先整下個氣壓

電腦椅一坐就沉, 係咪多數壞氣壓桿? 邊到買黎換穩陣?

btw 千幾蚊張椅一年過保就壞, ikea 張500蚊FLINTAN 坐左兩三年都仲咁實淨

有耐有唔耐，預一個星期左右覆，整就快則一個月慢則半年等shipping 。換個aeron個扶手（淋到凸慢回彈），換過lumbar support（開裂，原生版軟D但唔環保新版硬身D）換過。

重有冇得夾

我都係

我張embody都四五年 感覺仲係同新買嗰時冇咩分别
本身以為balance布唔多㩒用

得閒留意其他地方都有放

唔知好耐冇去
我係冇貨果段時間出面搵
一張1000蚊都唔駛

仲左有利行仲有咩二手舖頭值得去行下？

打錯字除左先啱

Leap 1 幾年前夜冷舖好似都係賣幾舊水? 冇記錯的話

公司坐過兩張，一張係aeron，覺得網面好正
另一張唔知咩，但海棉面，坐耐左會凹入去

見留言好似話網面坐耐左會冇左彈性，係咪買返海棉面好啲?

呢張又點睇？網面但平aeron成截

好似坐住羽毛球拍咁

exac7ly! 根本無承托, 坐都坐得無安全感

Lm

所以aeron都有人話唔舒服 要買就買embody
Leap反而平靚正

有冇人有Aeron 頭枕推介
香港有冇地方有得賣，定係一定要台灣或者美國訂返嚟？

請問
1. Leap 2 vs Haworth Zody 兩張比較各自有咩特點?
2. 兩張新貨分別大約幾錢?
3. 想試坐係咪都要上showroom? 有無其他零售? (想要新貨)
4. 邊度買平啲?

請各位用開既比下意見.
小弟好高, 189cm

有無巴打試過依張, 個原理好似同embody 差不多

想問下千五左右係咪得實惠牛肺好但見到樓上有巴打話又冇保又易壞 唔敢買

另外見到呢個網有張
係咪都冇乜保證 goggle唔到牌子
唔該哂巴打們

我上年買咗

this ok?

差爆遠

想問下各位，幾個轆cake哂啲頭髮同貓毛，可以點搞

用較剪剪唔走

留名，2500樓下既選擇
Home office 左成三個禮拜
一定要買過張，唔係條腰斷

直接換轆
可以拆轆清但難清得徹底
要買可以去維基mall有兩款（小心其中一款個轆直徑長一倍）
只要唔係ikea凳就啱用

要平又要好坐只有二手
直接去有利行睇下試下啦
利申過年前去揀左張，先知道以前坐果啲唔可以叫做凳

其實2500 我覺得算貴
但睇大家睇開都係幾千或以上，就知2500原來係少數見，本身想買一手，同埋3-4000 諗住坐到5年左右

我買果張二手Haworth Zody 9xx

有無人用緊 nightingale 或者 allseating? 值唔值？

坐緊nightingale ic2 可調教位唔夠仔細
張櫈都接近一般亞洲人身形 同埋support幾強
我覺得好坐過steelcase leap v2

依個budget 只可以去ikea試吓睇下有冇啱心水
冇嘅話都可以懢返搵嘅時間, 直接放棄or繼續用幾百果D算

Sayl Chair
做緊15% off
好吸引$4700就到手

今日打去steelcase 諗住約試下張gesture, 條女狗眼看人低, 話無得walkin, 想約時間又只可以幫我記底同sale 講, 又問我知吾知幾錢, 都係賣1100usd 起, 咪話below 一萬, 即刻大聲話佢哋賣緊萬四, 又話要等四至八星期, 即刻冇曬mood, 聲日去有利行睇下算數

呢張入門級我都有性趣

我上年年中買咗，係要搵sales follow 同等shipment, 巴打你有興趣我放俾你

係囉 $4千幾低玩。不過唔知有冇機20%off
個巿道咁差。想博下

Btw 得黑色平D 其他色要加錢 想要藍色

屋企人買zenox，第二張半價，問我有冇興趣
佢好似有分幾個系列，有冇人試過知唔知邊款好用？
有時會打吓機，做吓嘢，around 160女仔坐

收到張2000蚊coupon email，15%off 後再扣2000

買左黑色以外既款，埋單3200

點先收到架巴打
屌你$3200 抵屌到飛起

啱啱試, 已經收EMAIL 話唔WORK 了

呢張個背個設計幾正
加埋aeron個tilt設計+gesture扶手真係完美

我追哂咁多 好想出去試steelcase leap v2
好似真係好舒服
而咖坐緊垃圾淘寶電競椅

喂。不如夾埋買吖 over $22000 有25% off

黑色埋單$4161 / 張
4張就起成團

留tg 傾？

都可以， i am in

搵到人買aeron 同embody 目標仲易達成

好。我普通野。SayI黑。夠啦
當你都係
只差$10904
有冇Aeron embody 巴打吖。

你offer左俾上面個巴打先, 我自己仲有椅坐緊冇佢咁緊用
同埋我都想上Ergoseatings試下上面果張野先

如果呢張可以將個tilt mechanism改到new aeron咁就完美

仲未得閒去試

屋企有養貓 有無d無咁易爛的椅 最近又爛左張了

Embody買Rhythm定Balance好

電莖椅王

啱啱去清風街買咗leap v2
真係好好坐
同埋老闆娘好好人
（同埋好似係黃）

唔該手足先. 剛去posh買左embody, 本來想買cosm, 好靚但真係無甘舒服

SayI黑 有興趣!!!

Yeah 3個啦
細節再傾

吾黨主席 SayI黑
柴田淳。SayI黑
居屋無家姊份。SayI(未知）

仲有無吖 差一個成團咋

Thx 巴。

跟隊買黑色

好

吾黨主席 SayI黑
柴田淳。SayI黑
居屋無家姊份。Say黑

官網 滿$22000 25% off

差一個咋。有冇巴絲有興？
有就留低資料之後再傾
Thx

好坐?我未試坐過

人人感覺都唔同 好難咁樣話你知吖巴打

後日會去清風試櫈
嗰度有冇得試下
試啱可跟

咁你去完去埋灣仔POSH啦 有得試

快啦 滿人就成團唔等啦
Now只欠一張就夠數

等埋啊
我順便去埋試！
一試啱即跟
係咪都係12年保養？

佢網有講

12年

Update下先

1)吾黨主席 SayI黑
2)柴田淳。SayI黑
3)居屋無家姊份。SayI黑
4)食完飯點解要痾屎 SayI (N/A) "試坐再回"
官網 滿$22000 25% off , 唔夠$22000得15 off 所以想Group埋

全部同一色又買咁多可能佢都無貨，最好問下先

唔會無呱我估。官網都無 我會留意吓🙏
不過萬一差張 我轉藍色

師兄買左幾錢 仲剩多唔多貨

老闆娘一定係上過前線喇
佢黃成點呀？

屌老母夜晚晚打打下J無啦啦成張椅斷鳩左成個人向後反左,斷又斷唔哂半天吊咁

加個墊都幾舒服既

2280
我買嗰陣仲有一張 唔知賣咗未
不過佢成日返貨 應該仲有

老人家點上前線
咪遊吓行
同埋後生仔要小心 類似咁嘅嘢

邊度有多人體工學椅試坐

一有消息請回 THX巴

Ok

巴打請等多日THX

吾巴麻煩請等多日THX

知唔知佢腰後面頂起呢舊野要加幾錢???

問緊 有消息通知

對方已覆 Yes, add-on $500

完左未，今日去試下

好吖 最多加多位啫
不過最好係今日喎 巴打 唔該晒

（進度）
三位ok
兩位 試坐再決

Update 29/feb/2020
1)吾黨主席 SayI黑
2)柴田淳。SayI黑
3)居屋無家姊份。SayI黑
4)食完飯點解要痾屎 SayI (N/A) "試坐再回"
5 kentinko 未知/未知 試坐再回"

如Ok 齊晒人

confirmed, Sayl 黑, thx

Thx. 請留TG 有勞

99% 成團 請留TG 有勞

黨巴。99%成團 請留TG 有勞

@kennytsehk

巴打係咪齊咗人

你ok就一齊啦。唔會咁無義氣 等埋你
你一ok就留TG
Thx

不過之後就唔再加其他人啦

你係咪今日去試坐吖巴打？

係！出緊去

唔該你巴打

灣仔試嗰間舖係呢間？

Yes 這間有 萬一佢無就去中上環分店。近永安果到

好 thanks

羅技 同 Herman Miller 合作

有無人知賽車果隻電腦椅要點洗

倒瀉左湯落去,又無得拆出黎

巴打 我試完啦
唔好意思啊 感覺唔太啱坐
Sorry

Update 29/feb/2020
1)吾黨主席 SayI黑
2)居屋無家姊份。SayI黑
3) kentinko SayI黑

我有事唔買了對唔住樓上幾位巴打先
KEEP住搞 差一位

問過herman miller hk 可唔可以分五個地址寄送
保養係點登記？憑收據就可以嗎
佢地笞 YES

唔緊要。唔岩都無法

解散已搞掂 THX 幾位巴打

頂 遲左追POST 黑色SayI四千頭真心吸引

巴打仲有冇位啊
我click入去見到成萬幾蚊張既

巴打 仲有冇位啊

我都有興趣, 有機會開團嗎

想知清風街 1000-2000左右入到D咩? 呢排一直冇出但home office咁耐又想換張好坐d

enjoy 定 rioli-m 好
兩張差唔多價位

你地要自己搞了
我地完咗

賣herman miller aeron,有興趣PM

幾錢

3000

真心驚, 想問清楚
清風街2 手真係唔怕有精味汗味?
唔會係大陸扮正貨?

巴打。有興趣。但我想試下坐先

真係冇得輸

新年買左張灰色sayl 又靚又正
巴打快D買啦

巴打 最後有無買呢張

屋企有張網面 坐得耐 好多污糟野係個網下面
用吸塵機都吸唔走

仲有無師兄師姐想合購？

我TG
Ricky1990Ricky

有興趣add我

諗住買sayl ,你現家仲有冇人join? 因為我今晚會落order , 趕住用

應該無甘快，EMBODY個size好大，我未必買到..

有無師兄知steelcase咩LEAP V2同Gesture香港咩價位?

問過香港office要2300USD - 2000USD? 同store訂個價差甘遠既?

另外一般幾耐保養到?

試坐過embody ，真係好正，但太貴了，afford 唔起

睇緊steelcase，如果12年保都接受到既，不過睇唔到佢尺寸甘大張...我連房門都入唔到..

你房門咩size, 我返去幫你睇睇，我都細門框但 embody, aeron(c), leap v2 都入到

72CM 淨係個門框未計個門厚度，我就甘睇佢官網闊度個尺寸都超過我個門，師兄你買過哂3張?

72cm只係最闊個個位, 況且凳唔係成碌柱咁架嘛, 可以搬起側少少咁入, 我6x cm都入到embody啦

係，我唔計門63入到，打斜少少入

邊張好d？ 你steelcase入1手？

我試左aeron，初頭坐係幾好，條腰舒服，但一耐就好似開始慢慢無甘好
embody就調轉，初頭坐唔係甘好，偏向上背，但耐左就開始習慣，坐耐左就唔錯

約左steelcase，但佢sales個價都幾貴下，想想Leap v2同Gesture，但佢個貴同官網store個價都差幾遠下接近1倍...佢開2000-2300美金..

同埋椅背個弧度設計其實embody同aeron係差唔多

最近著重左腰背既保養，睇左網上既片話上半身最好坐係屁股上，即係90度，然後我睇左embody aeron等等名牌人體工學椅，腰有個支撐頂住，但背隻位其實都係向後斜，咁其實係咪都無咁好?

我都覺佢唔憂做甘，個showroom 六日唔開，平日就開你番工既時間，不如摺埋佢搵代理做算啦

你去搵張脊骨圖睇睇你就明點解要咁設計
不過個設計細節應該好複雜, 如果唔係一早畀強國抄左

咁我而家應唔應該向後挨 其實我坐耐左會feel到條腰好唔舒服
而家我垂直放左枕頭係椅背位 即刻勁舒服 成個上半身挺直哂

唔知你坐咩椅同點坐唔太明

都係上番佢地個官網搵番香港個OFFICE電話就甘打過佢話想約試坐，師兄想買?

我張椅類似喱隻 腰位係有舊野突出黎 我平時係將自己條腰貼實果舊野 然後慢慢將上半身挨落椅背 從側面望我諗應該有110度到

你好瘦? 試下拆左個頭枕佢
呢張我坐過應該size比較大件啱少少

有冇啲平平地，好坐，但唔洗咁大張既推薦下？

1000去宜家睇吓，好多選擇

我唔瘦呀 點解咁問?
你坐完無唔舒服?我諗緊係我自己條腰廢定係個個都係咁
但眼見每張椅既椅背一定係斜小小 如果要挨既話一定坐唔直個人

冇, 之前唔記得打邊個電話打好多次都冇人聽

因為瘦同肥/本身背個弧度都會有影響
好似embody同leap咁
瘦 embody要將個背扭到最直/leap要扭到個背最軟, 肥相反

呢張我試果陣覺得ok
你係呢排先腰痛? 本身買果陣用左幾耐先開始唔舒服

around 一年前喺steelcase 約sales 買gesture, around $9xxx, 可以自己揀布料咩色

人體腰係S,腰墊係畀腰位有個support無咁大壓力.
腰貼實腰墊之後上半身貼椅，腳又唔可以離地+膝頭好似要110度.之後同枱個距離mon既高度......

想去試下張gesture但佢個時間真係好難就, 之前睇果張瞓落去前邊椅面會升起幾多下唔太鍾意

哇 原來咁pro架 學到野學到野
其實我幾年前試坐果陣係好舒服 唔知係咪出街衫褲厚啲 磨擦力又大啲 無咁線落去 所以條腰無咁大負荷
但最近幾個月條腰開始唔舒服 當然自己習慣都唔好 而且我係起身到訓教前一刻都係對住電腦 所以諗住買張好啲既電腦椅睇下有無改善

其實我如果要90度用鍵盤滑鼠既話 張椅就要較高啲 但較高啲對腳又貼唔實地板 似乎我應該買張腳踏試下先會好啲

有無個sales電話? 我搵果個咬我成2千幾美金...

唉，椎間盤突出屋企張椅坐得耐我就好痛條腰

budget得2k
諗住係萬象行執返張似樣嘅就算
有無巴打試過有大問題

咁要用腳踏

召喚embody師兄，依個位斷左係咪要拎返原廠整，有無其他方法簡單d fix到？而家個扶手較唔到上落

call佢上門整算啦，買咁貴就係為左佢個保養

Posh 又做15%
22500 25% off

有無人有steelcase sales contact?

搵開果個好似唔憂做甘..

同online官網一樣今個星期完？
有無巴打一齊夾單？

幾時完? 13號嗎?
有D興趣有無TG

請問實惠牛肺即係邊張?